[警世]每日捉300 個，好快玩完

當中有2/3 係學生主力

大家真係要諗下計睇下有咩可改善

推

啲人話好多鳩拉，告唔入而且踢保冇事

少一個入去臭格都唔好

真係不斷消耗
最尾都要靠經濟攬炒。

應該係怕一停落黎就開始清算。

如果幫到佢地走，同其他國家傾比佢地留。
但要大家團結資助佢地一段時間既生活。

錢都唔係問題，香港大把中產支持但唔行出黎

最怕係班學生，死既死，傷既傷，真係唔識講

呢幾日比人拉既大部分都係和理非
你出街就好易中招

中環有好多擺明係早放經過

2/3?
吹風都唔好鳩up得太過份喇

你睇被捕人關注d 相， 好多都好細個架咋

學生係我地呢邊既春袋黎...